THE EMINEM SHOW (2002)
		Sing For The Moment

!		Вся песня играется следующими аккордами:
>		Fm(8) D#(6) C#(4) D#(6)
>		Fm(1) Gm(3) G#(4) A#(6)

!		(цифра после аккорда означает, с какого лада его играть. Вообще, в принципе, кто умеет,
!		могут и первую часть играть как <Fm(1) D#(3) C#(1) D#(3)>, но это довольно сложно, так
!		что начинающим порекомендую играть как я написал выше.)

!		Аккорды рисовать не буду - для этого есть генератор, зря что ли люди старались? =)
!		Да, в конце припева еще идет H. Проигрывать лучше легким перебором,
!		то бишь <Fm> ([4-3-2-1]) <D#> ([4-3-2-1]) etc., цифры - это номер струны, 1 - самая тонкая.: ).

-

Verse 1:	These ideas are nightmares to white parents
		Whose worst fear is a child with dyed hair and who likes earrings
		Like whatever they say has no bearing, it's so scary in a house that allows
		no swearing
		To see him walking around with his headphones blaring
		Alone in his own zone, cold and he don't care
		He's a problem child
		And what bothers him all comes out, when he talks about
		His fuckin' dad walkin' out
		Cause he just hates him so bad that he blocks him out
		If he ever saw him again he'd probably knock him out
		His thoughts are whacked, he's mad so he's talkin' back
		Talkin' black, brainwashed from rock and rap
		He sags his pants, do-rags and a stocking cap
		His step-father hit him, so he socked him back, and broke his nose
		His house is a broken home, there's no control, he just let's his emotions
		go...

Chorus:		(C'mon), sing with me, (sing), sing for the years
		(Sing it), sing for the laughter, sing for the tears, (c'mon)
		Sing it with me, just for today, maybe tomorrow the good Lord will take you
		away...

Verse 2:	Entertainment is changin', intertwinin' with gangsta's
		In the land of the killers, a sinner's mind is a sanctum
		Holy or unholy, only have one homie
		Only this gun, lonely cause don't anyone know me
		Yet everybody just feels like they can relate, I guess words are a
		mothafucka they can be great
		Or they can degrate, or even worse they can teach hate
		It's like these kids hang on every single statement we make
		Like they worship us, plus all the stores ship us platinum
		Now how the fuck did this metamorphosis happen
		From standin' on corners and porches just rappin'
		To havin' a fortune, no more kissin' ass
		But then these critics crucify you, journalists try to burn you
		Fans turn on you, attorneys all want a turn at you
		To get they hands on every dime you have, they want you to lose your mind
		every time you mad
		So they can try to make you out to look like a loose cannon
		Any dispute won't hesitate to produce handguns
		That's why these prosecutors wanna convict me, strictly just to get me off
		of these streets quickly
		But all they kids be listenin' to me religiously, so i'm signin' cd's while
		police fingerprint me
		They're for the judge's daughter but his grudge is against me
		If i'm such a fuckin' menace, this shit doesn't make sense B
		It's all political, if my music is literal, and i'm a criminal how the fuck
		can I raise a little girl
		I couldn't, I wouldn't be fit to, you're full of shit too, Guerrera, that
		was a fist that hit you...

!		CHORUS

Verse 3:	They say music can alter moods and talk to you
		Well can it load a gun up for you, and cock it too
		Well if it can, then the next time you assault a dude
		Just tell the judge it was my fault and i'll get sued
		See what these kids do is hear about us totin' pistols
		And they want to get one cause they think the shit's cool
		Not knowin' we really just protectin' ourselves, we entertainers
		Of course the shit's affectin' our sales, you ignoramus
		But music is reflection of self, we just explain it, and then we get our
		checks in the mail
		It's fucked up ain't it
		How we can come from practically nothing to being able to have any fuckin'
		thing that we wanted
		That's why we sing for these kids, who don't have a thing
		Except for a dream, and a fuckin' rap magazine
		Who post pin-up pictures on their walls all day long
		Idolize they favorite rappers and know all their songs
		Or for anyone who's ever been through shit in their lives
		Till they sit and they cry at night wishin' they'd die
		Till they throw on a rap record and they sit, and they vibe
		We're nothin' to you but we're the fuckin' shit in they eyes
		That's why we seize the moment try to freeze it and own it, squeeze it and
		hold it
		Cause we consider these minutes golden
		And maybe they'll admit it when we're gone
		Just let our spirits live on, through our lyrics that you hear in our
		songs and we can...

!		chorus } x2

-

Eminem:		Эти мысли - кошмары для белых родителей, для которых нет ничего хуже
		ребенка с крашеными волосами и серьгами.
		Но все, что они говорят не имеет значения.
		Так страшно в доме, где даже нельзя сквернословить,
		увидеть его слоняющимся в наушниках с гремящей музыкой.
		Он один в своем мире, холодный и безразличный,
		он трудный ребенок, и все, что беспокоит его, проявляется, когда он
		разговаривает. Его отец уходит,
		ведь он ненавидит его настолько, что запирает его.
		Если он когда-нибудь увидит его снова, он, наверное, изобьет его. Он
		уже устал от мыслей, он зол и огрызается.
		Говорит как черный, мозги промыты роком и рэпом.
		Он носит штаны так, чтоб они висели, на голове вязаная шапка. Его
		отчим избил его, так что он ударил его в ответ
		и сломал ему нос. Его дом - это несчастная семья.
		Никакого контроля, он просто дает волю эмоциям...

Припев:		Давай, пой со мной (Пой!)
		Пой годами (Пой)
		Пой смеясь, пой плача (Давай!)
		Пой со мной, если это только на сегодня
		Может, завтра Бог заберет тебя...

Eminem:		Сфера развлечений меняется, переплетается с жизнями гангстеров.
		На земле убийц разум грешника - святая святых.
		Праведный или порочный, у меня только один друг -
		только этот пистолет. Я одинок, потому что никто не знает меня.
		Но все думают, что могут понять.
		Думаю, слова как и человек могут быть великими,
		они могут разрушать, или даже учить ненависти.
		Кажется, что все эти дети жадно ловят каждое наше заявление,
		они боготворят нас и продажи делают наши альбомы платиновыми.
		Как же случились эти метаморфозы?
		Раньше я просто стоял на углу или крыльце, читал рэп, а
		теперь я богат, больше не должен целовать никому задницу.
		Но критики распинают тебя, журналисты пытаются сжечь тебя.
		Фаны забывают про тебя, все адвокаты хотят работать на тебя,
		чтобы прибрать к рукам каждый твой цент.
		Они хотят, чтобы ты терял голову каждый раз когда ты злой.
		Так что они смогут сделать так, чтобы казалось,
		будто ты размахиваешь оружием и не можешь решить спор
		без своего пистолета. Вот почему все обвинители хотят признать
		меня виновным. Только чтобы убрать меня с улиц.
		Но даже их дети слушают меня фанатично.
		Я раздаю автографы пока полиция снимает у меня отпечатки пальцев.
		Они для дочери судьи, но он испытывает неприязнь ко мне.
		Если я действительно такая угроза, в этом нет смысла!
		Все это политика, если моя музыка буквальна,
		а я уголовник, так как же тогда я могу воспитать маленькую девочку?
		Я не могу, я не гожусь для этого.
		Ты тоже полон дерьма, Guerrera, а это кулак, который ударит тебя!

!		Припев

Eminem:		Говорят, музыка может менять настроение и говорить с тобой.
		Хорошо, а может ли она зарядить пистолет и нажать на курок?
		Ну если так, тогда в следующий раз, когда ты нападешь на кого-нибудь,
		скажи судье, что это я виноват в этом и подай на меня в суд.
		Маленькие дети только и слышат, что мы носим оружие.
		И они тоже хотят этого, ведь они думают, что это круто.
		Они не знают, что на самом деле оно нужно нам для самозащиты.
		Мы артисты, конечно, это влияет на наши продажи.
		Вы невежды, музыка отражает нашу жизнь.
		Мы просто объясняем это и получаем деньги.
		Это плохо, да? Как мы можем сначала быть никем, а потом
		позволить себе все, что только хотим.
		Вот почему мы поем для детей, у которых нет ничего
		кроме мечты и рэп-журнала.
		Тех, которые развешивают фотографии на стенах целыми днями.
		Боготворят своего любимого рэппера и знают все его песни.
		Или для тех, кто хоть раз в своей жизни был в дерьме.
		И они сидят и плачут ночью, хотят умереть.
		Пока не сделают свою запись, тогда они сидят и радуются жизни.
		Мы ничто для вас, но мы стоящие люди в их глазах.
		Вот почему мы пользуемся случаем, пытаемся остановить мгновение
		и выжать все из него, ведь мы считаем эти мгновения золотыми.
		И, может, они признают это, когда мы умрем.
		Просто пусть наша сущность продолжает жить
		с помощью лирики, которую ты слышишь в наших песнях, и мы сможем...

!		Припев } 2x